(意向調查) 只限香港人入

處境好簡單, 你去搭地鐵, 係玻璃幕門前排左兩條隊,
你好自然就跟住排, 然後"黃衫職員"過黎叫你可以排四隊,

會跟住排四隊既請正評

唔會跟住排四隊既請負評

負評左自己先, 我唔會跟住排四隊
唔想比人覺得我利用"規矩"打尖,
繼續有禮貌排兩條隊

會照跟佢
但比左排我前面d人入晒車先上車

都係正路, 但驚唔驚你後面既廢老會屌你唔上車???

睇下咩情況
如果個月台真係好迫
排兩行又阻住通道
我會行前排四行

如果人地排一排你又照排？

跟規矩排都唔知有乜問題
係外國唔識就照排兩條隊